有冇人係毒 app買過鞋

見D鞋平香港好多

冇，不過會用佢黎睇市場價同鑒定服務

有得直寄hk

幾好，買完鞋可以上去鑒定同埋保證係真

打手味濃

有無人試過賣

咁你電話嗰度點填?